［問題］金管局日日向市場注資代表乜？

source?

代表有人買港幣數量大到要去鳩管局到換

人民幣->港元->買港股推高->賣貨轉美元

咁計港幣可以無限印

人民幣轉港元？
即係大陸走資？點解？

代表美元係咁跌

金管局帶頭唱美金
分列國家

你最後個step，賣貨轉美元係會令港匯轉弱。

我覺得似中國喺美國嘅資金走黎香港（買港元沽美元），所以港匯先咁強。

未升夠未賣貨

識衝擊聯匯一定係咁玩

出港紙易定出美金易？

啲人話當香港唔夠外匯就玩完
其實我想知關唔關事？

咪就係連登仔on99

我知我知代表連登仔係咁換美金 搞到金管局注資港幣 跟連登無窮人

每日注資百幾億
而家又注咗40鳩億

美國係香港資產未完成走哂唔會比港元出事

連登仔沽港元
大戶追揸港元

而家就係大量美金流入緊
香港外匯儲備越嚟越多
哩幾日都流入咗300億

外資唱錢買港股

無知到

基本法容許

簡單黎講就係有港紙以外嘅貨幣湧緊入黎香港，不過湧入黎最終想做乜/幾時做嘢就無人知

連登又贏

一來大陸托市，二來美國儲子彈。

港元高息過美元咪美元流入囉
玩金融佬唔會理將來架喎，今日有錢今日賺
中共就係因為呢班人既存在先夠膽咁賭

代表好多熱錢流入香港，姐係連登仔燈走資燈到d錢都來香港

連燈仔精神勝利法 又贏

都唔明班人, 明知燈到暈, 重下下出post打飛機
而家燈到美金日日流入香港

有手足喺金管局做緊野

金管局有手足
同大家一齊兌美金

有無統計依幾個總共注咗幾多？

換美金買tsla 依家睇緊樓啦

代表好多中資美企會回流翻香港上市，港紙好多人要買，而且港紙利息高過美金，買港紙有著數

推 抗爭Mind Map #流亡政府 #聯繫匯率 #Twitter #一國兩制已死 7.11-12 初選

用9988講
香港買9988夾高, 夜晚BABA跟9988升
但9988的成交量只有10-20%

所以點解連登仔永遠都都咁失敗

你既擇偶條件一定唔會係連登仔

咪柒啦

金管局會唔會唔夠錢接美金？

代表中國自由市場/大市場小政府

政府親自大量換美金

成班友日日諗著世界大亂 洗牌
有錢佬變窮人 真係傻傻地

大陸托市係用匪幣押係香港借港紙買港股＝港元供應多。美國之前就用美債押係香港借港紙＝儲子彈，但港元供應一樣多。咁家下大陸佬托市接下美國佬貨，咁美國佬實放貨，不過啲港紙可以放係香港先。問題係到時美國佬一次過提走所有資金做美金時，你有無咁多先，得一堆匪幣。

理論上金管局有足夠外匯去買哂所有港元

好似係

點解美國儲子彈要放係香港到?
唔可以所係美國或其他國家咩

我覺得係大陸（共黨高層）怕被美國罰

要將美國既資金去返中國

高官d錢唔知幾多幾多憶

咁佢換左港紙存係第二到係可以，不過有無呢個需要者。

咁貪官錢泊係香港一樣俾人送中喎。

買曬M1 者，仲有M2 ，呢到就一定唔夠。

小熊個d wor
怕美多過怕送中

中共咁多人，佢啲對家都唔會放香港啦。

番去讀下書先啦錯撚曬concepts

似係全球制裁，收埋係外國既美國黑錢國企資金番晒黎啦

差在會唔會俾人沒收回血劍咁解

代表某l臨近國家向金管局借咗美金然後換港幣去托市比美帝散水

證明連登仔在財經方面各方面都係燈

羅家聰好似有篇文講咁唔代表有錢流入

咁辛苦出到去仲返黎

對家咪連登仔, 屢敗屢戰

美國佬都識割 韭菜，不過係割人地啲。

美國無息收
香港有息收 雖然好小
D錢都會繼續黎香港賺息差
所以香港係無得唔跟美國

人仔都升呀 on9

係美國上唔到市咪死黎香港

代表而家美金好撚抵兌

如果你係啱啱放監，我原諒你

大陸錢咁辛苦走到去境外，就算怕美國沒收都唔會變返港幣同人仔你知唔知自己up乜鳩

美金自由兌換到所有野，港紙都就黎變人仔，邊個仲會想要港紙

我都想知
呢排日日見到注資
其實即係點

睇下個股市成交量先

香港同大陸成交額都好爆

揾錢齊齊揾

香港股市算落後 資金湧入高位派貨

日日?